import { Meta, Story, Canvas, Source } from '@storybook/addon-docs';

import dedent from 'ts-dedent';

import Button from '../Button.vue';
import EmptyState from '../EmptyState.vue';

<Meta title="Componentes/Empty State" component={EmptyState} />

# Empty State

export const Template = (args, { argTypes }) => ({
  props: Object.keys(argTypes),
  components: { EmptyState },
  template: '<EmptyState v-bind="$props"/>',
});

export const TemplateWithAction = (args, { argTypes }) => ({
  props: Object.keys(argTypes),
  components: { EmptyState, Button },
  template: '<EmptyState v-bind="$props"><template v-slot:emptyStateAction><Button>Criar Evento</Button></template></EmptyState>',
});

Este componente é utilizado em páginas onde não existem dados a serem apresentados para os usuários, por exemplo, em uma página de listagem de vagas, mas que ainda não existe vagas publicadas.

### Características do componente:

O componete têm três propriedades que são **obrigatórias**: `icon(string)`, `title(string)` e `description(string)`. <br/>

Para alterar o ícone, basta passar o nome do ícone como **string**, na propriedade `icon` do componente. Para este componente já estamos usando os ícones do material design que estão presentes na pasta `new_icons`.<br/><br/> 
**Ex: `icon: 'BNewBIconGroupAdd'`.** <br/><br/>
Caso queira alterar o título, basta passar uma **string**, na propriedade `title` do componente. <br/>
Por fim, para alterar a descrição, basta passar uma **string**, na propriedade `description` do componente. <br/><br/>

É possível também, criar empty states que propõem ao usuário uma ação. Para isso basta criar um slot `emptyStateAction` no componente `EmptyState` e dentro dele, criar um botão.

## Padrão do componente:
<br/>
<br/>

<Canvas>
<Story name="Default" args={{
  title: 'Nenhum evento foi criado ainda',
  description: 'Aqui você poderá gerenciar os eventos da agenda de imersão que o cliente terá acesso. Para comecar crie o primeiro evento.',
  icon: 'BNewBIconGroupAdd',
}}>
  {Template.bind({})}
</Story>
</Canvas>

## Componente com ação:
<br/>
<br/>

<Story name="action" args={{
  title: 'Nenhum evento foi criado ainda',
  description: 'Aqui você poderá gerenciar os eventos da agenda de imersão que o cliente terá acesso. Para comecar crie o primeiro evento.',
  icon: 'BNewBIconGroupAdd',
}}>
  {TemplateWithAction.bind({})}
</Story>

<Source
  language='html'
  code={dedent`
    <template>
      <EmptyState 
        :title="Nenhum evento foi criado ainda" 
        :description="Aqui você poderá gerenciar os eventos da agenda de imersão que o cliente terá acesso. Para comecar crie o primeiro evento." 
        :icon="BNewBIconGroupAdd"
      >
        <template v-slot:emptyStateAction>
          <BButton>Criar evento</BButton>
        </template>
      </EmptyState>
    </template>`}
/>
